我是一位來自美國的記者，希望尋找被香港警方使用過份武力導致受傷的示威者

連登的網友你們好。我是Suzanne Sataline，一位來自美國的記者，我為美國紐約時報、衛報與基督科學箴言報採訪撰稿。我現在正就著香港警方使用過份武力導致示威者受傷進行採訪。如果您或你認識的人曾於遊行示威時被警方所傷，甚至在醫院中被捕，請與我聯絡。歡迎以WhatsApp (號碼為+1 (475) 300-8714)，Telegram (@SuzanneSataline)與我聯絡， 或電郵至suznews77@gmail.com。歡迎以中文或英文與我聯絡。請在訊息或電郵中註明你是就香港示威活動或香港警察聯絡。

Greetings to users of LIHKG. I am Suzanne Sataline. I am a US journalist who writes for the NY Times, Guardian, Christian Science Monitor. I am reporting on accusations that police used excessive force on protestors and caused injuries. If you or someone you know was injured by police actions during the protests, or if you were arrested at the hospital, please reach out on WhatsApp at +1 (475) 300-8714 or suznews77 at . Telegram at @SuzanneSataline. Please state that you’re writing about HK police and protests. Both English or Chinese are welcome.

幫推

Push

推

push

Sir this way

anyone？

識中文

push + fact check?

Welcome US Army Liberate Hong Kong!!!

strong post lm

oh wow. LIHKG officially goes international

Push and thank you

Think twice before you act

thank you so much

thank you

P

推！

U

S

H

Hello sir

熱門plz

Help push

hello! thank you sir!

小心 唔好咁易信陌生人
要起底 要先試探

支持
很擔心那些傷者

先fact check 證實係堅先

俾個卡片睇睇可以嗎

FACK CHECK咗先

真名上連登

呢個真 大家小心

有冇多啲detail，怕好似之前reddit探員咁，防人之心不可無

proof?

If you share this thread on your twitter, we will trust you.

EVERYONE PLEASE FACT CHECK BEFORE YOU ACT

Fact check左先 點知佢係咪收資料畀中共
Why you are using gmail?

Gmail????

Gmail...check 下先好喎

佢personal page?

推。
但可唔可以證明你真係記者？？

Thank you

佢係 freelance 黎 所以用 gmail

係wu係要先check 下 佢個底世先

呢個?

Any evidence to prove that you are Suzanne Staline?

Push !

點解會係gmail ?
唔用公司電郵？
大家先試試
唔好咩都講
小心駛得萬年船

pushh

Take a look at Suzanne Sataline (@ssataline):

應該真

如果係香港警方扮咪

goggle下先

信得過？

有埋Hong Kong watch post仲好 點知佢知ac會唔會俾人hack

同一個電話但唔同email address 🤔

以下係 Suzanne Sataline 的其它聯絡方法：

大家睇真先，小心有人假扮套料落charge，check真再俾料都唔遲

fact checked?

pusj

同意

pish

有無合集俾呢位記者 由時間 同片 到圖文並茂咁俾佢

4. Name one thing you love about Hong Kong and can’t live without.

4. 指出一樣香港令您鍾愛，對您而言不可或缺的東西。

The young people. The friendliest, most committed and (usually) optimistic people I’ve ever met. Their determination is addictive.

Also: Hong Kong shop cats.

年青人。他們是我見過最友善、最努力和(大部分時間)樂觀的人。他們的決心令人上癮。

還有：香港的商店貓。

same sorta stuff you’ll see in phishing mails

小心有詐
千祈唔好以為自己夠能力“試探”對手

應該OK

佢本人個twitter.

佢個網頁

[black]Suzanne@sataline.com[/black]

係佢提供既email.

保留懷疑 提供資料直接Twitter dm佢

有機會係冒應！黑警無所不用其極 各位小心！

Strong post

個email有啲可疑，但電話OK

跪求 6月份黑警 整合片 (最好有埋字幕)

Pish

push，madam or sir this way please

真名上連登
不過一定要推
推到克驚仆街

madam, this way plz

大家check真d先！

但點解要@gmail?會唔會伏？

Push and support the United States

小心啲好

Any chance you can show us some kind of id to prove you really are Suzanne?

唔好打信住
未fact checked !!!

有無人Facebook 佢睇下個email 係咪真？

小心駛得萬年船

push, 但小心為上

平時係街播片個啲巴絲不妨share俾依位記者

Suzanne thank you

I just wanna send my immense gratitude you here

facebook剛冇樓主個email
唔好信住先
睇定啲

Push 揾人問佢 佢有冇開ac上連登問野
Fact check first

Email唔同

好有可疑 大家小心

認同 一定要驗證佢個身份
老共手法層出不窮 因間比人屈番轉頭就仆街

應該ok 但唔建議send gmail

支持

yes

Pushhh

pushhh
thank you so much Suzanne

推上熱門

Push
Thank you

Strong post leave name

Suzanne

其實無乜必要咁Risk去做訪問，已經好多稿比佢寫，好多野可以代佢fact check，唔明乜都要搵當事人出黎祭旗用意

FACT CHECK左未?

小心係暗黑兵法

go baby kingdom find la diu

gmail

Fact check? Police?

咪撚推咁快啦

好撚似暗黑兵法

我親身識佢 2014年佢已經有報導架喇
不過我覺得大家咁小心的確係好事

係喎
小心為上

新AC黎 咩利申都無

Pusch

有無人有玩TWIITTER 幫手問下

公司email先好send

小心d好

信有呢個人
但可能有人會冒認
大家小心

美國記者來了，我帶路
This way sir

How do you proof yourself a reporter, and why did you use a gmail account instead of NYT?

hello from the other side
推

add咗whatsapp, 約咗見
有無野想我轉達？

Thank you so much for your concern on HK. But please be understood that many of our enemies are trying to pretend one of us. It would be grateful to show some proofs that it is your real account.
Please be known that we are 100% for help.

推到黑警仆街

堅定流㗎

一定要推爆

This way , Madam !

試下佢d 英文睇下係咪偽進level

真係記者，請自爆公司email

似假

問下lihkg ac係咪佢本人

how do u prove yourselves as a press from US?

推上熱門第一！

要小心，冇講咩公司，可能係驚犬嘅伏嚟。冇卡片冇公司我話我係記者都得啦，就算有都要問返嗰間公司確認

pisg

應該真 搵到佢fb 25/6 出既po gmail一樣

佢唔識中文，我估喺有人代佢出post

你邊個？

我係佢老公，2004年識佢，未聽過佢做記者

PUSH

佢個 twitter?

鬼鬼地

佢係女性嚟

Madam this way

唔好再打 push 啦 留d有意義既comment啦 試下用英文 錯都冇人介意

佢應該係自由記者果種
"我為美國紐約時報、衛報與基督科學箴言報採訪撰稿。"
冇挷死一間公司

Facebook

We are judging her lihkg identity

ok

我覺得係 fake

We support you!

push!!!!!!

佢官網有email，點解要gmail

咁多連登仔都冇人識英文係twitter問?

約出黎傾下再決定未嘗唔係一件好事
唔使下下話人係鬼

Prove?

推到出曬黎

睇定D
吾好跟車太貼

我啱啱先比佢訪問完 你唔信可以比個 telegram ID 我 我比證據你

puch

真？

Past 24 Hours

大家fact check咗先
仲有衞報唔係英國架咩？

Post your official name card here than we will trust you !

大家小心唔好中伏！有twitter唔用用TG ?

推～

Both x OR y? Really come from US?

你點搵？

等等先
你估咋？
呢個post係咪堅？

推爆

呢個 post 係佢個翻譯幫佢開 呢個 account 係我啱啱教佢認證 因為 lihkg 無英文版

佢search 咗做過去24小時

係美國人啊一定好民主，好自由，好尊重別人架啦

識中文仲要識正體字

gmail好伏!!!!
大家fact check左先啊!!!!

真人應是
ssataline@mac.com

佢英文都寫錯 “at”

假成咁⋯⋯⋯⋯

堅料？

呢個post堅唔堅我唔知
但佢有fb, 要聯紹咪直接fb接觸佢

佢用 voice typing 所以 @ 變左 at

Yes

Support！

睇定啲先

Push 推

有無人做fact check?

咁你又話同佢whatsapp 完？
唔好估估下好喎

應該有第三者做翻譯，大家睇定D先

咁又唔好咁快話人假
其實無論做咩之前都要核實對方身份
呢個基本步驟黎
最好都叫佢本人fb/Twitter/ officialwebsite出返篇聲明講清楚

fact check左先，gmail account係人都開得，小心為上

Foreign power powerful

推 比受傷人士

facebook pm 左佢, 未覆

今次真係要自貼先

我今日約佢，佢話會帶翻譯
佢開post與否，同我無關

有無人出whatsppa左佢既圖俾我地睇下

Like Reddit AMA sub , at least you should post a pic of you with lihkg web or write a memo to prove it, anyway madam this way

Hi Suzanne, welcome to hk, please save hk

有嫌疑！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
唔好隨便信啲未經證實的資訊！！！！

係
但樓上得個講字 又冇證據識佢

最緊要問清楚連登留嘅email係咪真係佢嘅

New member

facebook 問緊, 未覆

God bless America

你覺得鬼婆一早有連登ac睇中文？

不論動機原因，只問三個問題，
佢係咪想衝入警察總部？佢係唔係由人群衝出嚟？佢係唔係警察？

黑警目的：
1. 以警員身份混入示威人士當中：製造混亂
2. 幾千示威者包圍下聲稱”返工“： 挑釁示威人士
3. 手執武器下衝入警總：煽動示威人士

文宣組兄弟， 今次定性係警察試圖混入群眾製造暴動失敗。

警察好驚你地搞大「警察煽動暴動」呢單嘢。

【警報】連登已有大量黑警進場 想大事化無

女警facebook教唆示威者衝擊!!

推!!!洗唔洗出面再開一個PO提大家?

小心啦！呢件事太鬼啦！！！！！

Pushshah

如果佢真係記者係新會員都唔出奇，連登都係今次反送中先多主流傳媒講

各位比料前要小心,首先check下紐約時報係咪真係有呢個人,再send一send張記者證比你睇冇問題先好比料

點解係用gmail而唔係公司email

開新ac就係鬼

this way madam

可以嘅就幫幫手俾國際嘅人知

佢facebook有同 #1 相同的文

而佢facebook都有大量 6月以來的相片
唔似抄人扮記者！

有無人可以share 比肺癌叔叔屋企人/ 比犬非禮ge 女示威者？

咁都有人信，笑死

新會員咪新會員囉

最緊要fact check 佢嘅social media account, 係咪真係佢本人嚟做訪問

兒登

Pushhhhhh

Yep

風頭火勢，寧可錯過，不可信錯！！！！

真係要fact check左先，不可害手足！

聽日我會見佢，有野想我同佢覆，就reply呢個msg

唔知架
呢個post又唔知係咪佢開
Email又有出入
小心呀總之

不怕一萬，只怕萬一！！！！！

Send email去new york times問吓咪知真偽

因為人人都可以申請，如果你係代表一間公司的話無理由用自由私人mail, 不過頭先睇過d回覆好似話佢係freelance?

當日有份響中信內外食過催淚彈嘅都一齊幫手呀

屌你，住香港咁耐

文章一定英文行先

小心啲有錯咩？

Welcome to LIHKG We are pleasure to help you writing with newpaper

Lady This Way

pump this shiiiiiiiiiiitttttt!!

絲打冷靜
未知真偽

以為會係@nytimes.com

重點不在於新ac呀 你預期一個「外國記者」會上連登？
最重要係問清楚佢本人有冇真係話要做訪問？

呢個post勁似公司啲釣魚email
包裝到似層層咁 其實就有毒

好彩未打

不過算！
大是大非在前唔好執人錯處

sir this way

佢攞到domain name 先啦

特約記者係獨立採訪

american soldier come me bring road

thanks

係舊ac就真係出奇喇

推呀屌你老母

與巴打們有關喎
你講就信咩

...

可能係我真心左，但係巴打啲英文有待改進

I love US

FB有同樣既文唔算咩證據

我都可以扮第二個記者拎料

要本人認證既帳號出POST先信

開到acc

推！！

616見過佢

記者辛苦了
幫手推大家

612之後同佢有聯絡開
幫大家問緊佢係咪自己出post

好鬼

唔係鬼嚟 傾過好多次電話了

Thanks bro

reddit ama都要自貼啦

勾結外國勢力

咁你叫佢FB出個POST 好容易姐

我指呢個post

佢facebook貼到呢啲相，證明佢身處香港
而且唔似企藍絲果邊

另一facebook畀到 華盛頓郵報連結
藍絲唔會講分紅海咁讓車

加埋facebook大頭相，證明到佢係美國人

更重要係先前拍果啲片是已發生的歷史事實
而得spam去全世界！
啲片N份copies備份
佢都刪都刪唔到

有呢個人存在但佢可以比人冒認

我意思係send email比new york times，請佢地幫助同呢位記者check吓係咪真有其事

問緊佢

Foreign force

Sorry

今次哩件事教識左大家睇到任何有可疑既資訊前要記得fact check

佢係身在香港啊～～

同佢facetime咪知佢係真人囉

叫佢自貼下

我可以confirm到佢電話係本人
但呢個post仲問緊係咪佢出

呢個post email有出入呀
你明唔明？

Push 左先

咁你咪唔信個post, 直入佢fb嘅聯絡方法囉

大家可以直接whatsapp佢～～

Are u sure that’s the correct number?

咁撚多人出黎護航 但係一樣實質證據都無

BTW 如果係真人 我可以道歉

sure

人手置頂

嘩屌

NYT 點證明呀？佢係特約記者，供稿比唔同報紙
NYT去證明佢個fb係真？點可能呀。。。

Push!

Then I prefer to delay contacting until Fact Check, we are no rush

證實唔到唔係假 所以呢個POST就信得過?

GOODEST LOGIC

你又冇證據真係同佢傾過
有咩事你負責？

gmail喎 對唔對路呀

goodest reading skill.
我講咗唔信呢個post, 就直接用fb寫嘅方法聯絡佢。

lol kys jewish gay nigger

我自爆，我出事你負責
你聯絡與否，自行負責

基本上要證明
呢個post係佢本人開+佢本人係會保護受訪者私隱+受訪前要證實多次訪問者係咪真係佢
依家只係第1個step

Right. be careful bro

仲問緊個post係咪佢開 佢覆左第一時間會話比大家知

Push
班狗係時候要付出代價

no rush

個Telegram係佢全名和 對 facebook的相
所以唔會gmail，直接tg

有咩咁難，佢係freelance，nyt一定有佢contact，最簡單就係比呢篇嘢nyt睇，話想verify係咪佢本人出

依家係你叫人去fb搵佢 仲要人負責？

pus@

少少陰謀論：
俾自己/朋友資料之前
查清楚先
小心點

推， 請提供證明

Please provide evidence that you are a real journalist.
Please prove yourself as really working for the newspaper that you are claiming with.

cd-rom 幫推

咪照send twitter 同fb上面嘅email address 囉
gmail 唔知就唔好send
Email入面講明點解唔send gmail (因為要係可信渠道）咪得

會唔會係警犬黎？

唔係

real?

push
thx for you help

Pishhhhh

俾你老母呀俾 check撚左先啦

你話唔信個post, 我話fb有佢資料，你可以fb接觸佢。
你唔信佢fb, 咪唔信囉。
無人逼你，自行負責。

好出奇，乜柒都做得出

我老闆係賣港，佢d朋友都係

我淨係證明到佢依家係香港 同埋呢個post既電話係正確無誤
如果大家對佢身份存疑 可以直接去nytimes到問
小心為上係好事～
我都問緊係咪佢開post

除非佢手機比狗hack左啦
唔係無咩可能

其實可以畀少少 人所共知的片
試試佢反應
呢條片本身spam到 bb kingdom都係

推啊

唔推唔係人

根據google search
佢official website 係

佢official website link去嘅fb係

而佢的確係25同26號開過post
而兩個post嘅email的確係唔同

不過就算佢係真記者
都要留意
1.唔好以任何書面形式留底任何同夢境有關嘅資料
2.訪問前double check 佢嘅身分

唔用公司email?

up

所以唔建議用whatsapp

唔想潑冷水。。但係如果係引你地交晒啲自己資料以後一齊拉呢！！！

PUSH + FACT CHECK

Sorry 借少少位

佢係特約記者

唔好以任何書面形式留底任何同夢境有關嘅資料

咁仲講咩？

我覺得鬼鬼地

Lihkg大把有能之仕，不用急於一時， 如果真係記者，咪聽日先一齊上去慢慢爆

唔係鬼上面up左圖又無人睇
但佢依家未覆我個post係咪佢開

上面有巴打講得啱
雖然有機會真係有𠵱個記者
亦都真係喺邊間邊間報社做

但都唔代表𠵱個Post係佢出

亦唔代表個Email無俾人改過並騎劫

只係將可以spam的片畀佢
受害者資料欠奉

啱～

佢會約電話訪問
同埋係可以匿名接受訪問
至於約出嚟傾 大家就自行考慮

身為記者咁唔專業留whatsapp

想捉鬼？

可唔可以幫手講下割中環海濱呢件事
香港政府將香港腹地割比解放軍
而且無事前徵詢民眾意見
條例都係先訂後審 要有人反對先唔會過
但保皇黨賣港 叫休會 我地連嗌反對既時間都無就過

個塊地行解放軍自己一套例 香港法律無效

次次睇到呢單野又無人講無人提 好辛苦

點開連登account?
點解用@gmail唔係用NYT既email ?

有伏味

有冇人wtapp tg 問緊佢？
呢兩個聯絡方法似係真

無錯
同埋做咩一定要做呢位記者既專訪？
話唔定之後會有其他記者想做採訪
機會又唔係得一個
中左伏咁點

有
whatsapp係真 我可以confirm

所以等吓先，唔好急
急唔嚟

NYT都留whatsapp喎

同意 但事關我一早就同佢有聯絡 都無話遲唔遲下先
只可以證明比大家睇佢唔係鬼
that's all
其餘大家自行考量

Thanks and support

Push

btw其實佢好有心
佢整緊一本梁天琦既書

ok
佢回你嘅話通知聲

好

發夢幾年前71見過佢，佢訪問獨派，鵝頸橋

PUSH and thank you!!!

Push and support

Morning sir! Thank you sir!

我約左佢71之後先
呢排香港人好忙

Is there anyway you can prove your identity to us?
No offense, but we need a little trust.

發夢琴晚佢係現埸

btw佢覆左你未啊

我都覺得好熟口面

發夢個諗左好耐
最後都係決定唔上去同佢打招呼

幾次都見到佢

佢應該留telegram

Bump

推呀

要求佢拎住連登會員篇號拍片或相

好可悲 我地要求既自由無人理 淨係關注黑警點用過份武力

pish jor sin

pust

大力推

六四嘅訴求係咩？

freelance記者掛,又NY times又衛報咁應該唔係in house啦

大家小心! fact check先!!
@gmail.com 有D伏味

外國勢力

Gmail? 伏伏地Wo

真係有記者

仲有
就算佢係真人 唔係鬼
都唔代表佢無同政府高層/黑警合作

如果事實唔係嘅話
我喺𠵱度講對唔住先

上面已證實係記者，PUSH!!!

You got any proof to show that you are actually a reporter?? Just being careful with the police force.

未覆，上晝聯絡，佢話有interview就無咗影
可能忙緊，我又唔急，咪等下

post係佢朋友代開

覆了

Upppppo

我仲等緊時間地點

你真識食

Gamil

Wowow! Thanks for your effort

official web-site 同facebook 留左言，等佢確認

有回應後上黎報道

佢會唔會提供到多d proof

公司電郵呢？valid email?

屌 查身份都查咗30頁

萬事小心，要保障埋自己

可唔可以同佢講 唔係我地唔想信佢
係呢個時勢 網上太多鬼
所以大家先要求fact check同證明身分
Sorry

應該係真
今日雲海fb話佢同紐約時報訪問緊612中槍個伯伯

係果位記者寫的 因為佢係freelance所以冇公司email
612果日都有見過佢 同有訪問過我朋友

Proof plz

一定要推！

推到見到為止

我發夢嘅時候夢見佢嫁，我識佢

都問左佢係朋友幫佢開post

我都明白同開心見到大家咁驚

佢係現場都會話你地點解唔戴口罩嫁

佢因為呢件事已經改遲左番去

所以大家有咩幫到佢就幫下佢

如果驚嘅，可以係現場見到佢先同佢傾，因為佢都係度周圍揾人傾計

我都覺 小心自己資料公開

題外話，乜事我開Post搵Case後，個個都學埋一份

我同Suzanne傾緊，係佢來。

佢係fb都有Post

Suzanne有時行為係好出格，但份人信得過。

同埋佢之前係教書再供稿，你地要既咩證乜證都好難畀到你地

都係個句，信佢啦

佢不嬲都明 放心

推 推 推

Push
Thank you so much!!

例如呢 你想要咩

FACT CHECK FIRST

好多人包括我都係個post度講左好多嘢嫁啦

madam this way

係佢個人網站撳入去嘅email 同佢上面所提供嘅gemail 有出入～～

Fact check左先！

好多謝你，請繼續關注香港

主要證明返呢個post係佢開就得
Reddit 上 ama都有呢類做法
或者佢係自己fb/Twitter講又好
其他 information 有意接觸佢既人再私底下問啦 人地都有私隱未必想po上連登

I doubt if this user is the real "Suzanne Sataline"

Push!!

保守啲，唔好咁易信
大家都知差佬嗰邊鐘意放蛇
扮同路套料
依家差佬做咩都係法外權力咁
之後有咩事都追究唔到

Twitter都post咗應該唔會有假掛？
多啲黎密啲手
如果拍埋片會可信啲

紐約時報真係好似係香港採訪緊

佢Twitter 有證實

搞掂～

Suzanne welcomed LIHKG! thank you for paying attention to our campaign and help spreading the words for us!

fact check, 用gmail 有啲鬼

Push and thank you!

Thanks for spreading what’s happening right now in HK to the world

Thank you very much for helping hk ppl.

美軍來了我帶路

Suzanne, we really appreciate it !

Thanks for your help.

睇錯樓主個twitter
Seems legit

一google就有

REAL

藍絲: 美國間諜

Suzanne係好記者
利申：識佢

佢淨係會筆錄

Hi Suzanne, I am green liquid in wife mouth!
Nice to meet you!!!

push for human right and the democracy。

Verify咗喇堅係本人

推！！！

Pushhhhh

push!!!!!

再推
如果你都比差佬拉左
驚乜能

但如果未比人拉
咪開個分身 影d傷痕比佢

叫人唔好揾果d 望返佢d 舊post 仲鬼過條鬼妹
死差佬你唔係驚下化？

go!!!!!!!!!!!!!!!

嘩 推！！！

check左未先？

佢twitter講左係佢

想有多啲人支持我地，同比全世界知道黑警有幾仆街，真係要靠哩位記者支筆喇

置頂

Support!

投稿喇喂

old man push car

Good

Is a Madame?

Pushhhhjh

推！！！！

G持！！

求起底組

Her twitter post
係真

把握基會唔好怕
受害人快啲聯絡佢

幫推
已證實係真
英文夠好既麻煩幫幫手同呢位記者聯絡一下

Welcome!

連登今次

fact check呀，連報紙名都冇。

Push one more......

幫3份報紙寫稿，但冇公司email

推！係本人！

既然verify左堅就無問題

唔好覺得懷疑的人係攪事
大家要知狗共衰到經常用警察投訴科料告投訴人, 更加盜用ha系統捉異見者
只要比狗共cap中一次就暴動坐5碌

Thanks

THIS WAY SIR !!

其實不如開新post貼個verified tweet
唔係無限loop

Freelance 做乜要畀個公司email你？

Verified

Linden-chai should better improve your English

如果已被拉咗，記者係幫你
更要搵佢

至少有人跟進情況
將來外國收容機會率大增

連登美女真人上線啦

推
朝早指定動作
推前有用post
洗走3毛post

記者twitter 登左條Twit 認左係佢本人

連登的網友你們好。我陸續收到一些網友的聯絡，但因為我今天要四出採訪和寫作，故可能會回覆得較慢。請聯絡我的的網友耐心等候，我會全部逐一回覆。

現附上我的記者證

連登連美國人都上

Sir, this way sir

Please tell the world the truth
Thank you

Thank you Suzanne

Push

Sir this way

Madam this way

welcome to LIHKG world
Save the Protester
Save the World !!

This way

*ma'am

google佢起碼有佢名 佢都係跟開香港野

Good morning.....

真名上連登

Thank you!!

Is real

“ 點解你識中文既？”

記者喺佢自己twitter confirm咗

！
真

推一次唔夠 推多次

Up

佢好似有朋友幫手翻譯

Factchecked✅
Lihkg goes international

幾驚又係黑警

Vote up and push

？

識打中文？定google translate

?

打個問號會威d?

I AM SORRY

拍條片講一講會比較好

佢話朋友翻譯

有人po過whatsapp對話，話係朋友幫翻譯

but is this a bait?

美軍來了，我又帶路

係佢本人
佢以前啲文淨睇標題都ok撐香港

ok... support!

懶姐ching，冷靜。

不得不推

幫手推呀

Thanks for caring HK

記者朋友你中文這麼好，但我的英文只會 I go to school by bus

twitter 外媒都好常用

上！上！上

Push 有資料嘅請send俾樓主

Sir!

Thank you for your effort in finding the truth from LIHKG!

Thank you very much!!
Push

Thank you Suzanne.
推

天冇眼，誤中副車

support and thank you!!

天佑香港

推!

多D人報就更好
GOOOOOOOOO

Both English OR Chinese are welcome?????
咁嘅英文寫英文報導 真唔真

推!!!!!

支持記者！將真相公開

好好記錄5大訴求

前幾版fact check 左

常駐3毛，25人

Suzanne thank you very much for your help

美國人識中文？好可疑囉，會唔會共匪假扮？

fact check左la

幫推 Push

Gmail?大家小心可能係伏

post 左記者證

梗係新ac啦 好正路

如果打算刑告班狗既義士, 唔好俾呢D記者, 証據黎架, 參考番曾健超個方法
要俾俾大picture

Push
More people should see this

Thank you for your support!!!!!

PUSH PUSH

推，濫用警權

推!!!!

果然識玩連登仔要求

推到爆post

Push!! 推爆佢呀

Thank you very much to show what’s happening in Hong Kong. And the most thing we urge for is the police brutality, it’s totally unacceptable and it really hurts our heart deeply. They went crazy by using 150+ tear gas in a very short period of time! If the government claimed that 612 was a riot, there are only rioters from the police team. The police is horrible, and we can’t trust people easily, that’s why we need to do fact check. Thanks again for providing your Press ID.

真記者黎架

一定要同佢講政府會告到班義士pk
梁天琦咁都要坐6年

點解唔用公司email聯絡既

有咩証明， 你話係就係呀

道歉啦柒頭

有memo for lihkg，推得，push

Suzanne話，如果大家重有野關心佢身分／報導，可以係度講
佢會睇到，我亦會畀佢知

and Hong Kong

push and thank you so much

(連登勁撚到）

Push.

Thank you Suzanne.

推推

佢twitter有share呢個post

假記者

鬼婆上連登

收皮啦你 自己爬文

我夠知啦

好多馬後炮 鬼唔知阿媽係女人

[G20] Friday night有咩do？七點鐘！立法會煲底見！

齊齊入po推

推!!!

push！！！

大家小心，唔好信十足，人地咩證明都冇就比哂料人，容乜易forward 哂比差佬

比晒記者證啦WO

#1078

Thank you and push

Please help

［集資］不如製作一套關於今次「反送中」嘅紀錄片

Thank you very much for caring Hong Kong

見完，已轉述

佢2016就喺香港，好熟本土派

推爆佢！！！

Push！

Thank you so much

繼續PUSH

我覺得立法會少女比警渣打+ 中信慘劇會比較ICONIC d
會唔會有當時人去講多d
辛苦哂大家

反送中受傷被捕者人道支援基金可唔可以做中間人聯絡被捕人士/傷者？我諗佢哋都應該有資料
再者有專業人士傍住應該安全啲

有記者證，pm左佢facebook. 佢都話係佢叫佢嘅翻譯朋友幫佢出post，大家放心比料，推post

Madam , this way

Hello Suzanne

Our power powerful

第一人稱用敬語，佢以為自己係邊個

仲要識輸入先奇怪
大家小心

小心就算係真人都可能係親共
果兩條白鬼黑警督察都係英國人

人地比埋真名你就GOOGLE下先啦
咁撚中意捉鬼

鬼？

小心連登仔

假撚到

push
唔好再話人假 證又影埋仲可以點

把握機會向外國傳媒披露真相

Thank you for your attention and effort spent on our home

thank you for reporting the truth!!!!

推，有料嘅朋友記得報料，唔好怕麻煩

I bring road

推到係人都見

最少有200萬01人心靈受到重創，其中一人已傷重死亡

係佢本人
但原來2013-2015年發生過啲咁嘅事
唔知佢近年良心發現定其實仲係有錢收就寫乜都得

爬文見到話佢2016嚟咗香港開始熟本土派
可唔可以理解為佢嚟咗香港之後立場變咗？

以下有多啲佢近年嘅文 好大部份都係講香港本土/中港分別/香港高度自治受中共威脅/香港人爭取自由
頭盔：唔係專業分析 亦只係睇標題 冇睇哂內文

呢度有篇2018年7月嘅訪問 佢提到佢為香港表達自由面對嘅困境感到痛惜 (仲話自己識廣東話)

希望幫到每一個清

Push!
之前見過佢喺現場

bump

this way sir

有冇圖?

push!!!

「係人係鬼？」信唔信得過喺到開Post個記者

好似唔係好對到啲資料

電話啱，但係核實一下會好啲

屌你老母林奠麻木不仁，害死咗三位香港市民，仲乜撚都唔回應繼續慶祝，你咁撚鐘意中國，我以後就唔想見到「中國」兩個字！

[去中國運動]
以後見到任何物件有「中國」兩個字，用marker又好，噴油又好，打兩個XX落去！

Push.

推返上黎

搵人send俾外國記者

希望有跟進

依家玩到有白色恐怖

推推推

我冇嘢講

我無嘢講

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post
文宣要全力出擊
———————————————————————
backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

Suzanne please help us, we all very angry

我無野講

推記者人踩人

黑警推記者

黑警打記者

【文宣整合】黑警打記者 (記你老母) 合集

我真係無野講 我要揾律師呀

今次不如你直接搵同行記者
而家係警察針對新聞自由

千奇唔好咁快信，post左證明出黎先

又有新子彈

小心係鬼

Hello, Ms.Suzanne Sataline, Good to see you here.
If you want to know the key-points of yesterday night, you may take a look on this post. I just translated in English from one of the post written by another bro in lihkg. Hope this can help you to know more Thank you so much.

fact checked

幫push

。

Real!

We are good fd

Still here?

b

我好撚多野想講但冇野講

光復香港！時代革命！

推到俾美帝見到唔出阿sir都整兩個盾黎駛下啦 警黑一家親搞唔掂呀

Push push

光復香港！

時代革命

略略Google左 （有隱藏黑歷史就唔知啦
有疑慮既ching可以直接dm twitter同Facebook

Pushhhhhhhh

Oh say can you see~~~
By the Dawn's early light~~~

how do you prove your identity? can you show us your work permit with your personal picture

推左先

爬文

【港鐵職員建議在港鐵遇險時如何自保/逃生】

如沒有警察下， 在列車門沒有關上:
1) 可以試自行拉動車門關上
2) 車上有滅火筒， 請對準外面畜生 (但要緊記夠力先用, 否則會被搶去反被人扑頭)
3) 通知 車長 , 列車有煙有火， 車長必然會搵TC (traffic controller, 行車控制主任) 報警， call消防。
4) 如果 在車站內， 或 月台中， 可以按動任何消防警報器， 如沒記錯， 那個警報會直接連接消防
5) 在非常迫不得以下， 走去列車兩端的控制室， 推開緊急逃生門， 不過， 要小心路軌可能有其他列車， 雖然 emergency door一推， 車長會報TC, TC會 hold住所有列車， ( 但我唔確定 那車長會有人性報TC ) e door一推， 就會係港鐵嘅 重大事故， 冇警察實有消防救護， 就算無消防無救護， 都會有一隊MTR staff衝住嚟

緊記! 推 e door唔一定要走, 因為落路軌有風險, 所以推 e door係俾個訊息車長, 有人 可能落咗路軌, 但我哋會當真做, 咁個車長無得食花生睇打交!

6) 如在站內，可以拿起滅火筒自保。 盡快逃去車站控制室， 門外有對講機， 和站長對話， 站長可以放人入內
7) 如附近有消防喉，可用水 對準畜生和禽獸。請用盡車站，月台或列車中的設施自保

—金水Facebook

我是一位來自美國的記者，希望尋找被香港警方使用過份武力導致受傷的示威者

佢以前個po

無野了，同一個

推 小心人身安全

Push !!!!!

人人要推呢個post為己任，普世價值放諸四海皆準！不論種族、語言共同努力揭發敗類罪行！

香港！我們絕不孤單！

我們所作所為並不是人哋口中嘅勾結外國媒體，地球村內人人應得知真相，藉此向敗類施壓及採取制裁措施！

推，大大力咁推，推到筋疲力盡都要推！

幫手推

#59發夢注意！

睇#1604

借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員